鋼鍊最好聽既歌

福原美穗 - Let it out

噓 - SID

Lost Heaven

不死傳說

Again 個前奏 yui把聲超靚

period

Rain

L'Arc〜en〜Ciel - Link

瞬間センチメンタル

消せない罪

Uso

hologram

op5 rain

若被侵犯夠

Period

Прости меня, младший брат

Link

Rain 其實首首都正 唔同感覺

最鍾意Ray of light

Asian Kungfu Generation Rewrite

痛快的割開

RAY OF LIGHT
因為中川翔子

聽到好sad 好黃昏 好無助既感覺

03 fa 全部都咁好聽

all

揀唔落 首首都正

繼承神的少女

扉の向こうへ

我都覺得呢首最好聽

鋼鍊算唔算零死角，劇情正歌又好聽，好難揀最好聽

你叫我點揀呀大佬

不能同意更多

悲しみのキズ

雖然唔係動畫既歌
但當年我真係好鐘意

一定係 Let it out

動畫歌嚟講，鋼鍊同棋靈王都屈撚機，搵首唔好聽都難

OP:again>=rain>Period>op2>>>>>Golden Time Lover

ED:Let it out>ray of light>瞬間センチメンタル>=噓>つないだ手

好多都好聽
但係“最”既一定係Again
一開聲已經有種失落感

北出菜奈

點解op3會係最尾 聽聽下好撚上癮

有兩個版本點解冇人屌

Golden time lover d詞好正

好鐘意e 種風格

其實呢首鋼鍊俄文歌詞好有意思, 係愛德華兩兄弟既對話, 大佬向細佬請求原諒, 細佬就叫大佬唔好一人承受罪孽, 兩個人一齊將贖罪之酒飲盡, 同時表達對老母既思念, 完全講返個故事出嚟
雖然我唔撚明點解要係俄文

03 FA 首首都好聽

Let it out配埋爆門果幕睇會起晒雞皮

+1

Let it out 冇得輸

Hologram冇得輸

其實唔係好多首 但首首都超正

yui

點揀呀 全部都咁撚好聽

let it.out

高登時間情人無人講？

我都覺得Golden Time Loverd詞好正
個節奏有種吸引力

Rewrite

Hologram+let it out

一定係俄文果首兄弟
睇埋中譯歌詞真係眼濕濕

細個唔識覺得let it out唔好聽，而家聽番，正到
仲有motherland

Undo

森巴拉首主題曲？

首首好撚正呀屌你老味

知唔知邊首a.a

我覺得很普通

again

PERIOD 都正

ホログラム

rain, uso
ready steady go, link, lost heaven

其實link, rain, uso 個歌詞最match 鋼鍊個故仔

以前逐隻字查字典，研究埋歌詞文法，自己譯咗一次整咗字幕 不過channel bam左冇咗條片

真係首首都咁神

呢首真係好襟聽
聽咁耐都仲成日聽

認同

全部

Again 屌打

Again

噓真係冇得輸
聽左咁多年成日拎返出黎loop返 歌詞又正

上手に騙してね 嘘は嫌いで好き 君の言葉
今頃になって 気持ちは痛いほど
だから 僕ら さよなら

呢首第二首最中意
想講鋼鍊03年版本同埋FA首首都好正

全部歌一開始果段

一定係motherland

點揀呀!!??
FA 5首OP都係神曲

Again 特別係個前奏

識野

鋼鍊d soundtrack 都好撚正 藝術品黎

入黎就係想講依個
人獨自難敵寒想

其實尾2個畫面 佢兩個係咪岩岩扑完野

Ray of light

Rain 真係好正

Period
由其係愛德同佢細佬之後好多人圍住佢地果段好正

Ray of light 啦 太top